懷念岳x群揮手區

邊撚個...
個AC有無1日貨仔?

又自宮

吓！咁撚快

媽的貢丸！

3毛

有無人講下點解俾人ban？

五毛死全家

減咗人工了，改叫三毛

今之又衰乜

嘩屌，啱啱先開post問完佢屙尿起左腳定右腳，咁撚快就ban?
仲諗住撚多佢幾日添